香港警察，請認清事實，所謂撐警力量只係政府制做假像

所有你地聲到既撐警聲音，撐警集會，警署探望，甚至係街同係講加油果D人，基本上都係被迫既中資員工，大陸人，同收左錢既人做出黎比你地睇。事實上你地聲到既撐警聲音，根本唔係真心，唔係黎自香港人，甚至唔係黎自真人。

諗下，你地打香港人，點有可能有香港人撐你呢？政府只係制做假像欺騙緊你地。

所以請認清事實

推

警察，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那么多人回复你的帖子？其实都是我一个人回的，不然我换个id发同样的话给你看。

警甴，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那么多人回复你的帖子？其实都是曱甴平回的，不然我叫曱甴平换个id发同样的话给你看。

你估佢地自己唔知咩
明明對面遊行咁多靚女靚仔

但黎支持佢地既全部呀叔呀嬸仲要鄉音同一陣大陸徐
感謝咭d字係殘體字

要開微博取暖都知咩事
日日自我催眠同圍爐，屌到應一應就話有錢賺

其實日日催眠真係未必知

警由 你太年輕了 中3 毅進 休班犯案 強姦殺人犯 收龜 我毅進仔冇得輸
過街老鼠 沉默多數派 多做多錯 少做少錯 condom 海底撈 生命麵包 你企街香港人屌有咩地位

推!

次次撐警遊行企唔到一個球場，送禮得三五十人，但係居然相信自己係大多數

警甴，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那么多人回复你的帖子？其实都是曱甴平回的，不然我叫曱甴平换个户口发同样的话给你看。

更加證明催眠係真

聲乜春

你估真係唔知咩?
配合人民日報做下戲畀14億人打J 咋

佢地俾人洗曬腦以為自己真係警惡懲奸為民除害 其實佢地先係香港既癌細胞 不過無讀過書係咁上下，本末倒置，指鹿為馬